金曼失分既 食100包辣雞麵

我地利記必勝

屌你想餓死？

同市光榮，鏝必大勝

贏硬既？

鏝打歐聯=我地打

你恨吾黎

Sor睇錯金曼有分就食

假利

屌你媽媽

咪咁搶口

我廿年曼迷

不如鏝失分，我抽一個非獌去食放題